以後行動見到有手足比狗咬個陣唔好咁燥動住

頭先新城市有手足被咬
但現場太嘈 被咬手足手足講名同身份證no都完全聽唔到
明白大家見到狗好嬲
但希望各位盡可能下次見到手足被咬後 夠前嘅影住佢個樣/比位記者入去影
係佢講完名之前可以冷靜啲等佢講完為止
一個都唔可以比佢被消失咪㗎
光復香港 時代革命

推

燥動唔緊要， 要有行動救人先得架

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

頭先救到個比便衣咬嘅
但頭先係大批防暴曱甴進場
陶輝都係到
冇能為力

好難，係現場一定激動

成功救到？

推，係好嬲但大家要明白屌狗唔會痛

係 比街坊屌走咗